高分少女 ハイスコアガール 動畫PV

有睇過慢畫，覺得好正，我唔記得左，但好似最後冇一齊

Capcom咪抵讚囉
Snk食撚屎

大野聲優who

我好興奮呀

成套野好似冇講過野

未完

音樂仲要係下村陽子!!!!

咁要睇下，私心想見到佢地兩個一齊

從輕拳之中看得到大野的身影嗎?

補返，原來係之後仲有
好正，睇到最新了，一定要追動畫

感動 死過番生既作品

終於有返消息喇

應該都差唔多完

出返喇咩 見好耐都冇更

月更wo

有咩 之前係漫畫人見好耐冇更搞到冇追

之前好似比人告嘛
上年開始更返

唔怪之得 唔講咁多即刻追返

去到戲肉

女主係咪冇講過一句話

好想女主同主角一齊

係

支那壕唯一做過ge一件好事